# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-09-17 15:15+0700\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: conf/formmixins.py:23
msgid "Invalid reCAPTCHA. Please try again."
msgstr "보안문자를 체크해주세요."

#: conf/settings/local.py:10
msgid "Korean"
msgstr "한국어"

#: conf/settings/local.py:11
msgid "Thai"
msgstr "태국어"

#: conf/settings/local.py:12
msgid "English"
msgstr "영어"

#: conf/templates/conf/base.html:77
#: member/templates/member/account/login.html:95
msgid "Sign In"
msgstr "로그인"

#: conf/templates/conf/base.html:81
#: member/templates/member/account/login.html:119
#: member/templates/member/account/signup.html:196
#: member/templates/member/socialaccount/signup.html:160 member/views.py:64
#: member/views.py:255
msgid "Sign Up"
msgstr "회원가입"

#: conf/templates/conf/base.html:89 golf/admin.py:79 golf/admin.py:111
#: golf/admin.py:143 golf/models.py:121 golf/models.py:341 golf/models.py:385
#: golf/models.py:439 golf/models.py:514
#: golf/templates/golf/staff_booking_list.html:58
#: member/templates/member/account/profile.html:31
msgid "Agency"
msgstr "에이전시"

#: conf/templates/conf/base.html:94 conf/templates/conf/base.html:106
#: golf/views.py:55 golf/views.py:331
msgid "Booking management"
msgstr "예약관리"

#: conf/templates/conf/base.html:101 timesheet/models.py:10
#: timesheet/templates/timesheet/timesheet_list.html:14
msgid "Staff"
msgstr "관리자"

#: conf/templates/conf/base.html:110
msgid "Agents management"
msgstr "담당자 관리"

#: conf/templates/conf/base.html:117
msgid "Me"
msgstr "나"

#: conf/templates/conf/base.html:122 golf/admin.py:95
#: member/templates/member/account/profile_base.html:16 member/views.py:280
msgid "Profile"
msgstr "프로필"

#: conf/templates/conf/base.html:127 member/models.py:68 member/views.py:308
msgid "Organization application"
msgstr "소속 등록 요청"

#: conf/templates/conf/base.html:133
#: member/templates/member/account/logout.html:31
msgid "Sign Out"
msgstr "로그아웃"

#: golf/admin.py:77 golf/admin.py:109 golf/admin.py:141
msgid "No organization"
msgstr "소속없음"

#: golf/admin.py:92
msgid "Account"
msgstr "계정"

#: golf/admin.py:132
msgid "No golf club"
msgstr "골프클럽 없음"

#: golf/admin.py:134 golf/forms.py:123 golf/models.py:287 golf/models.py:297
#: golf/models.py:507 golf/models.py:662
#: golf/templates/golf/_booking_detail.html:62
#: golf/templates/golf/agency_booking_list.html:58
#: golf/templates/golf/agency_booking_list.html:81
#: golf/templates/golf/staff_booking_list.html:79
#: golf/templates/golf/staff_booking_list.html:102
#: timesheet/templates/timesheet/timesheet_list.html:17
msgid "Golf club"
msgstr "골프클럽"

#: golf/admin.py:163 golf/admin.py:164
msgid "NAONE admin"
msgstr "NaOne 관리자"

#: golf/admin.py:165
msgid "NAONE administration"
msgstr "NaOne 관리자"

#: golf/apps.py:7
msgid "Golf"
msgstr "골프"

#: golf/forms.py:16 golf/templates/golf/agency_booking_list.html:96
#: golf/templates/golf/staff_booking_list.html:117
#: timesheet/templates/timesheet/timesheet_list.html:32
msgid "Customer"
msgstr "고객명"

#: golf/forms.py:17 golf/forms.py:205 golf/models.py:109 golf/models.py:572
#: golf/models.py:775 golf/templates/golf/_booking_detail.html:247
#: timesheet/models.py:57
msgid "Memo"
msgstr "메모"

#: golf/forms.py:28 golf/forms.py:32
msgid "Search word"
msgstr "검색어"

#: golf/forms.py:133 golf/models.py:161 golf/models.py:592
#: golf/templates/golf/_booking_detail.html:100
msgid "Time slot"
msgstr "시간대"

#: golf/forms.py:144 golf/templates/golf/_booking_detail.html:81
#: golf/templates/golf/agency_booking_list.html:84
#: golf/templates/golf/staff_booking_list.html:105
#: timesheet/templates/timesheet/timesheet_list.html:20
msgid "Round date/time"
msgstr "희망일시"

#: golf/forms.py:173 golf/models.py:546
#: golf/templates/golf/_booking_detail.html:181
#: golf/templates/golf/agency_booking_list.html:87
#: golf/templates/golf/staff_booking_list.html:108
#: timesheet/templates/timesheet/timesheet_list.html:23
msgid "No. of people"
msgstr "인원수"

#: golf/forms.py:184 golf/templates/golf/_booking_detail.html:200
msgid "Full name (Passport)"
msgstr "고객 (여권영문이름)"

#: golf/forms.py:186 golf/forms.py:196
msgid "Only alphabets are allowed."
msgstr "영문 알파벳만 입력할 수 있습니다."

#: golf/forms.py:189 golf/models.py:557 member/forms2.py:9
msgid "First name"
msgstr "이름 (GILDONG)"

#: golf/forms.py:199 golf/models.py:562 member/forms2.py:15
msgid "Last name"
msgstr "성 (HONG)"

#: golf/forms.py:210 golf/templates/golf/_booking_detail.html:254
msgid "Remarks"
msgstr "비고"

#: golf/forms.py:242 golf/forms.py:346
msgid "Invalid round date"
msgstr "잘못된 라운딩 일자 형식"

#: golf/forms.py:255
msgid "Invalid round time"
msgstr "잘못된 라운딩 시각"

#: golf/forms.py:287 golf/forms.py:353 golf/models.py:630 golf/models.py:641
#: golf/models.py:642 golf/templates/golf/_booking_detail.html:161
#: golf/templates/golf/agency_booking_accept_update.html:60
#: golf/templates/golf/agency_booking_detail.html:60
#: golf/templates/golf/staff_booking_confirm_update.html:57
#: golf/templates/golf/staff_booking_detail.html:38
msgid "Tee-off time"
msgstr "티오프"

#: golf/forms.py:335
msgid "YYYY-MM-DD"
msgstr "YYYY-MM-DD"

#: golf/models.py:14 golf/models.py:190
msgid "Thailand"
msgstr "태국"

#: golf/models.py:15 golf/models.py:191
msgid "South Korea"
msgstr "대한민국"

#: golf/models.py:16 golf/models.py:192
msgid "Japan"
msgstr "일본"

#: golf/models.py:17 golf/models.py:193
msgid "China"
msgstr "중국"

#: golf/models.py:21
msgid "Holiday name"
msgstr "공휴일 이름"

#: golf/models.py:26
msgid "Holiday day"
msgstr "공휴일 일자"

#: golf/models.py:31 golf/models.py:275
msgid "Country code"
msgstr "국가"

#: golf/models.py:38
msgid "Holiday"
msgstr "공휴일"

#: golf/models.py:39
msgid "Holidays"
msgstr "공휴일"

#: golf/models.py:49
msgid "Travel agency"
msgstr "여행사"

#: golf/models.py:50
msgid "Personal agent"
msgstr "개인업자"

#: golf/models.py:51
msgid "Booking agency"
msgstr "예약대행"

#: golf/models.py:55
msgid "Agency name"
msgstr "에이전시 이름"

#: golf/models.py:60
msgid "Agency type"
msgstr "구분"

#: golf/models.py:67 golf/models.py:714
msgid "Bank account"
msgstr "은행계좌"

#: golf/models.py:74
msgid "Cancellable days"
msgstr "취소가능일"

#: golf/models.py:80
msgid "Payment due days"
msgstr "입금기한일"

#: golf/models.py:86
msgid "Bookable days"
msgstr "예약가능일"

#: golf/models.py:92 golf/models.py:202
msgid "Phone number"
msgstr "전화번호"

#: golf/models.py:97 golf/models.py:209 member/models.py:32
#: member/templates/member/account/email_confirm.html:22
msgid "Email address"
msgstr "이메일주소"

#: golf/models.py:102 golf/models.py:216
msgid "Website"
msgstr "웹사이트"

#: golf/models.py:110
msgid "A short description"
msgstr "간단한 설명"

#: golf/models.py:122
msgid "Agencies"
msgstr "에이전시"

#: golf/models.py:130 golf/models.py:469
msgid "Low season"
msgstr "비수기"

#: golf/models.py:131 golf/models.py:250 golf/models.py:470
msgid "High season"
msgstr "성수기"

#: golf/models.py:135 golf/models.py:474
msgid "Weekday"
msgstr "평일"

#: golf/models.py:136 golf/models.py:475
msgid "Weekend"
msgstr "휴일"

#: golf/models.py:140 golf/models.py:479
msgid "Morning"
msgstr "오전"

#: golf/models.py:141 golf/models.py:480
msgid "Daytime"
msgstr "오후"

#: golf/models.py:142 golf/models.py:481
msgid "Twilight"
msgstr "일몰"

#: golf/models.py:143 golf/models.py:482
msgid "Night"
msgstr "야간"

#: golf/models.py:147 golf/models.py:578
msgid "High/Low Season"
msgstr "성수기/비수기"

#: golf/models.py:154 golf/models.py:585
msgid "Day of week"
msgstr "평일/주말(공휴일)"

#: golf/models.py:168
msgid "Golf club product"
msgstr "골프클럽 상품"

#: golf/models.py:169
msgid "Golf club products"
msgstr "골프클럽 상품"

#: golf/models.py:183
msgid "18 Holes"
msgstr "18홀"

#: golf/models.py:184
msgid "9 Holes"
msgstr "9홀"

#: golf/models.py:185
msgid "27 Holes"
msgstr "27홀"

#: golf/models.py:186
msgid "36 Holes"
msgstr "36홀"

#: golf/models.py:197
msgid "Golf club name"
msgstr "골프클럽 이름"

#: golf/models.py:223
msgid "No. of holes"
msgstr "홀수"

#: golf/models.py:230
msgid "Cart rental required"
msgstr "카드 대여 필수"

#: golf/models.py:236
msgid "Cart fee"
msgstr "카트 요금"

#: golf/models.py:239 golf/models.py:246 golf/models.py:321 golf/models.py:359
#: golf/models.py:448 golf/models.py:553
msgid "THB"
msgstr "THB"

#: golf/models.py:243
msgid "Caddie fee"
msgstr "캐디 요금"

#: golf/models.py:255
msgid "Max # of High/Weekday"
msgstr "성수기/평일 예약가능수"

#: golf/models.py:260
msgid "Max # of High/Weekend"
msgstr "성수기/휴일 예약가능수"

#: golf/models.py:265
msgid "Max # of Low/Weekday"
msgstr "비수기/평일 예약가능수"

#: golf/models.py:270
msgid "Max # of Low/Weekend"
msgstr "비수기/휴일 예약가능수"

#: golf/models.py:288
msgid "Golf clubs"
msgstr "골프클럽"

#: golf/models.py:304 golf/models.py:350
msgid "Product list"
msgstr "상품목록"

#: golf/models.py:310
msgid "Start time"
msgstr "시작시각"

#: golf/models.py:314
msgid "End time"
msgstr "종료시각"

#: golf/models.py:318
msgid "List price"
msgstr "요금"

#: golf/models.py:325 golf/models.py:363
msgid "Position"
msgstr "순서"

#: golf/models.py:329 golf/models.py:330
msgid "Product list membership"
msgstr "골프클럽 요금표"

#: golf/models.py:356 golf/models.py:550
msgid "Fee amount"
msgstr "요금"

#: golf/models.py:367 golf/models.py:368
msgid "Agency product list membership"
msgstr "에이전시 요금표"

#: golf/models.py:393
msgid "Cellphone number"
msgstr "휴대전화번호"

#: golf/models.py:400
msgid "Line ID"
msgstr "LINE 아이디"

#: golf/models.py:407 member/admin.py:50
msgid "Agent profile"
msgstr "에이전시 담당자"

#: golf/models.py:408
msgid "Agent profiles"
msgstr "에이전시 담당자"

#: golf/models.py:447
msgid "Amount"
msgstr "금액"

#: golf/models.py:454 golf/models.py:727
msgid "Received date"
msgstr "입금일자"

#: golf/models.py:458
msgid "Deposit"
msgstr "보증금"

#: golf/models.py:459
msgid "Deposits"
msgstr "보증금"

#: golf/models.py:486
msgid "order opened"
msgstr "접수대기"

#: golf/models.py:487
msgid "order pending"
msgstr "예약대기"

#: golf/models.py:488
msgid "payment pending"
msgstr "입금대기"

#: golf/models.py:489
msgid "order complete"
msgstr "예약완료"

#: golf/models.py:490
msgid "order offered"
msgstr "예약제안"

#: golf/models.py:491
msgid "order voided"
msgstr "예약불가"

#: golf/models.py:492
msgid "refund requested"
msgstr "환불요청"

#: golf/models.py:493
msgid "refund pending"
msgstr "환불대기"

#: golf/models.py:494
msgid "order refunded(original)"
msgstr "환불완료O"

#: golf/models.py:495
msgid "order refunded(reverse)"
msgstr "환불완료R"

#: golf/models.py:499
msgid "UUID"
msgstr "UUID"

#: golf/models.py:523
msgid "Agent"
msgstr "담당자"

#: golf/models.py:531
msgid "Round day"
msgstr "라운딩 일자"

#: golf/models.py:536
msgid "Round time"
msgstr "라운딩 시각"

#: golf/models.py:540
msgid "Tee off time"
msgstr "티오프 시각"

#: golf/models.py:567
msgid "Full name"
msgstr "성명"

#: golf/models.py:599 golf/templates/golf/agency_booking_list.html:37
#: golf/templates/golf/agency_booking_list.html:78
#: golf/templates/golf/staff_booking_list.html:37
#: golf/templates/golf/staff_booking_list.html:99
msgid "Booking status"
msgstr "예약상태"

#: golf/models.py:606 golf/models.py:607 golf/models.py:624 golf/models.py:708
#: golf/models.py:743 golf/models.py:765
msgid "Booking"
msgstr "예약"

#: golf/models.py:615 golf/templates/golf/staff_booking_confirm_update.html:96
msgid "Time offered"
msgstr "제안"

#: golf/models.py:616
msgid "Time accepted"
msgstr "수락"

#: golf/models.py:617
msgid "Time rejected"
msgstr "거절"

#: golf/models.py:618
msgid "Time revoked"
msgstr "취소"

#: golf/models.py:619
msgid "Time voided"
msgstr "무효"

#: golf/models.py:634
msgid "Tee-off time status"
msgstr "상태"

#: golf/models.py:654
msgid "High/Weekday"
msgstr "성수기/평일"

#: golf/models.py:655
msgid "High/Weekend"
msgstr "성수기/휴일"

#: golf/models.py:656
msgid "Low/Weekday"
msgstr "비수기/평일"

#: golf/models.py:657
msgid "Low/Weekend"
msgstr "비수기/휴일"

#: golf/models.py:668
msgid "Booking date"
msgstr "예약일자"

#: golf/models.py:673 golf/models.py:686
msgid "Booking counter"
msgstr "일별 예약수"

#: golf/models.py:679
msgid "Season / Day of week"
msgstr "구분"

#: golf/models.py:687
msgid "Booking counters"
msgstr "일별 예약수"

#: golf/models.py:699
msgid "Kasikorn Bank"
msgstr "까씨껀 은행"

#: golf/models.py:700
msgid "Bangkok Bank"
msgstr "방콕 은행"

#: golf/models.py:701
msgid "Siam Commercial Bank"
msgstr "SCB"

#: golf/models.py:702
msgid "Ayudhya Bank"
msgstr "아유타야 은행"

#: golf/models.py:703
msgid "Krungthai Bank"
msgstr "끄룽타이 은행"

#: golf/models.py:721
msgid "Paid amount"
msgstr "입금액"

#: golf/models.py:731
msgid "Booking payment"
msgstr "예약 매출"

#: golf/models.py:732
msgid "Booking payments"
msgstr "예약 매출"

#: golf/models.py:749
msgid "Unpaid mount"
msgstr "미수수익"

#: golf/models.py:755
msgid "Booking account receivable"
msgstr "예약 매출채권"

#: golf/models.py:756
msgid "Booking accounts receivable"
msgstr "예약 매출채권"

#: golf/models.py:771
msgid "Changelog"
msgstr "변경사항"

#: golf/models.py:781
msgid "Booking change log"
msgstr "예약 변경사항"

#: golf/models.py:782
msgid "Booking change logs"
msgstr "예약 변경사항"

#: golf/templates/golf/_booking_detail.html:6
#: golf/templates/golf/_booking_form.html:19
msgid "Status / Created"
msgstr "예약상태 / 발주일시"

#: golf/templates/golf/_booking_detail.html:34
#: golf/templates/golf/_booking_form.html:45
#: golf/templates/golf/staff_booking_list.html:120
#: timesheet/templates/timesheet/timesheet_list.html:35
msgid "Agency / Agent"
msgstr "에이전시 / 담당자"

#: golf/templates/golf/_booking_detail.html:219
#: golf/templates/golf/_booking_form.html:222
#: golf/templates/golf/agency_booking_list.html:93
#: golf/templates/golf/staff_booking_list.html:114
#: timesheet/templates/timesheet/timesheet_list.html:29
msgid "Fee"
msgstr "요금"

#: golf/templates/golf/_booking_tee_off_time_agency_form.html:17
#: golf/templates/golf/_booking_tee_off_time_agency_form.html:25
#: golf/templates/golf/_booking_tee_off_time_agency_form.html:28
msgid "Accept"
msgstr "수락"

#: golf/templates/golf/_booking_tee_off_time_agency_form.html:18
#: golf/templates/golf/_booking_tee_off_time_agency_form.html:20
#: golf/templates/golf/_booking_tee_off_time_agency_form.html:26
#: golf/templates/golf/_booking_tee_off_time_staff_form.html:22
msgid "Confirmed"
msgstr "확정"

#: golf/templates/golf/_booking_tee_off_time_staff_form.html:28
#: golf/templates/golf/staff_booking_confirm_update.html:95
#: member/templates/member/account/email.html:84
#: member/templates/member/socialaccount/connections.html:61
msgid "Remove"
msgstr "삭제"

#: golf/templates/golf/_pagination_booking_list.html:9
#: golf/templates/golf/_pagination_booking_list.html:15
msgid "Previous"
msgstr "이전"

#: golf/templates/golf/_pagination_booking_list.html:23
#: golf/templates/golf/_pagination_booking_list.html:29
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: golf/templates/golf/agency_booking_accept_update.html:27
#: golf/templates/golf/agency_booking_detail.html:27
#: golf/templates/golf/agency_booking_revoke_update.html:28 golf/views.py:258
msgid "Change order"
msgstr "예약변경"

#: golf/templates/golf/agency_booking_accept_update.html:38
#: golf/templates/golf/agency_booking_change_update.html:40
#: golf/templates/golf/agency_booking_confirm_delete.html:27
#: golf/templates/golf/agency_booking_detail.html:38
msgid "Delete order"
msgstr "예약삭제"

#: golf/templates/golf/agency_booking_accept_update.html:48
#: golf/templates/golf/agency_booking_change_update.html:50
#: golf/templates/golf/agency_booking_confirm_delete.html:36
#: golf/templates/golf/agency_booking_create.html:39
#: golf/templates/golf/agency_booking_detail.html:48
#: golf/templates/golf/agency_booking_revoke_update.html:38
#: golf/templates/golf/staff_booking_accept_update.html:38
#: golf/templates/golf/staff_booking_confirm_update.html:47
#: golf/templates/golf/staff_booking_detail.html:26
#: golf/templates/golf/staff_booking_void_update.html:38
msgid "Order list"
msgstr "예약목록"

#: golf/templates/golf/agency_booking_accept_update.html:78
msgid "Answer tee-off time"
msgstr "티오프 회신"

#: golf/templates/golf/agency_booking_change_update.html:30
#: golf/templates/golf/agency_booking_create.html:30
#: golf/templates/golf/agency_booking_list.html:142 golf/views.py:84
msgid "Make order"
msgstr "예약발주"

#: golf/templates/golf/agency_booking_list.html:90
#: golf/templates/golf/staff_booking_list.html:111
#: timesheet/templates/timesheet/timesheet_list.html:26
msgid "Season / Day of week / Slot"
msgstr "예약구분"

#: golf/templates/golf/staff_booking_accept_update.html:28 golf/views.py:387
msgid "Accept order"
msgstr "예약접수"

#: golf/templates/golf/staff_booking_confirm_update.html:28 golf/views.py:419
msgid "Confirm order"
msgstr "예약확정"

#: golf/templates/golf/staff_booking_confirm_update.html:37
#: golf/templates/golf/staff_booking_void_update.html:28 golf/views.py:484
msgid "Void order"
msgstr "예약불가"

#: golf/templates/golf/staff_booking_confirm_update.html:97
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: golf/templates/golf/staff_booking_confirm_update.html:125 golf/views.py:457
msgid "Offer tee-off time"
msgstr "티오프 제안"

#: golf/views.py:145 golf/views.py:367
msgid "Booking Details"
msgstr "예약현황"

#: golf/views.py:165
msgid "Order Waiting"
msgstr "접수대기"

#: golf/views.py:225
msgid "Accept/Reject Tee-off Time Offer"
msgstr "예약 티오프 수락/거절 "

#: golf/views.py:289
msgid "Delete Booking"
msgstr "예약삭제"

#: member/adapters.py:30
msgid "Your email domain is not allowed."
msgstr "허용되지 않은 이메일 도메인 주소입니다."

#: member/adapters.py:33
msgid "Your email is banned."
msgstr "차단된 이메일 주소입니다."

#: member/admin.py:48
msgid "(save and continue editing to create a link)"
msgstr "링크륾 만드려면 저장하고 계속하기를 누르세요."

#: member/apps.py:7
msgid "Member"
msgstr "회원"

#: member/forms.py:22
msgid "You haven't logged for {} days."
msgstr "{}일 동안 로그인하지 않았습니다."

#: member/forms.py:84
msgid "I really would like to unregister."
msgstr "회원을 탈퇴합니다."

#: member/forms.py:99 member/models.py:57
msgid "Message"
msgstr "소속 등록 요청 메시지"

#: member/forms.py:100
msgid "Please, tell us your organization."
msgstr "소속을 남겨주세요. 확인 후 등록처리해드립니다."

#: member/forms.py:103
msgid "Your organization"
msgstr "소속"

#: member/forms.py:119
msgid "You already requested organization application."
msgstr "이미 소속 등록 요청하셨습니다. 처리 후 통보해드리겠습니다."

#: member/forms2.py:21
msgid "I agree to Terms and Conditions."
msgstr "이용약관에 동의합니다."

#: member/forms2.py:25
msgid "I agree to Privacy Policy."
msgstr "개인정보보호처리방침에 동의합니다."

#: member/models.py:11 member/models.py:51
msgid "user"
msgstr "사용자"

#: member/models.py:19
msgid "IP address"
msgstr "IP 주소"

#: member/models.py:23 member/templates/member/account/profile_base.html:20
#: member/views.py:293
msgid "Login log"
msgstr "로그인 이력"

#: member/models.py:24
msgid "Login logs"
msgstr "로그인 이력"

#: member/models.py:36
msgid "Banned Email Address"
msgstr "이메일주소"

#: member/models.py:37
msgid "Banned Email Addresses"
msgstr "이메일주소"

#: member/models.py:45
msgid "Pending"
msgstr "확인중"

#: member/models.py:46
msgid "Complete"
msgstr "완료"

#: member/models.py:61
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: member/models.py:69
msgid "Organization applications"
msgstr "소속 등록 요청"

#: member/templates/member/account/account_inactive.html:18
msgid "This account is inactive."
msgstr "이 계정은 유효하지 않습니다."

#: member/templates/member/account/email.html:48
msgid "Primary"
msgstr "로그인 이메일"

#: member/templates/member/account/email.html:52
msgid "Verified"
msgstr "인증"

#: member/templates/member/account/email.html:54
msgid "Unverified"
msgstr "미인증"

#: member/templates/member/account/email.html:68
msgid "Make Primary"
msgstr "로그인 이메일 지정"

#: member/templates/member/account/email.html:76
msgid "Re-send Verification"
msgstr "인증메일 재발송"

#: member/templates/member/account/email.html:94
msgid ""
"Warning: You currently do not have any e-mail address set up. You should "
"really add an e-mail address so you can receive notifications, reset your "
"password, etc."
msgstr "경고: 이메일 주소를 등록해야 서비스를 이용하실 수 있습니다."

#: member/templates/member/account/email.html:137
msgid "Add E-mail"
msgstr "이메일주소 추가"

#: member/templates/member/account/email.html:153
msgid "Do you really want to remove the selected e-mail address?"
msgstr "선택한 이메일 주소를 정말로 삭제할까요?"

#: member/templates/member/account/email/email_confirmation_message.html:3
#, python-format
msgid ""
"\n"
"    <p>\n"
"        Hello from NaOne!\n"
"    </p>\n"
"    <p>\n"
"        To confirm this is correct, go to %(activate_url)s\n"
"    </p>\n"
msgstr ""
"\n"
"    <p>\n"
"        안녕하세요. [NaOne]입니다.\n"
"    </p>\n"
"    <p>\n"
"        회원가입을 완료하시려면 다음 링크를 클릭하세요: %(activate_url)s\n"
"    </p>\n"

#: member/templates/member/account/email/email_confirmation_subject.txt:3
msgid "Please Confirm Your E-mail Address"
msgstr "회원가입 이메일 인증 요청"

#: member/templates/member/account/email/password_reset_key_message.html:3
msgid ""
"\n"
"    <p>Hello from NaOne!</p>\n"
"    <p>\n"
"        You're receiving this e-mail because you or someone else has "
"requested a password for your user account.\n"
"        It can be safely ignored if you did not request a password reset. "
"Click the link below to reset your password.\n"
"    </p>\n"
msgstr ""

#: member/templates/member/account/email/password_reset_key_subject.txt:3
msgid "Password Reset E-mail"
msgstr "비밀번호 초기화 이메일"

#: member/templates/member/account/email_confirm.html:25
msgid "Username"
msgstr "아이디"

#: member/templates/member/account/email_confirm.html:28
msgid "Please, confirm the email address and username as shown above:"
msgstr "아래 버튼을 눌러 회원가입을 완료합니다."

#: member/templates/member/account/email_confirm.html:37
msgid "Confirm"
msgstr "확인"

#: member/templates/member/account/email_confirm.html:46
msgid "This e-mail confirmation link expired or is invalid."
msgstr "이메일 인증 링크가 만료되었거나 유효하지 않습니다."

#: member/templates/member/account/email_confirm.html:49
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                                        Please\n"
"                                        <a href=\"%(email_url)s\">issue a "
"new e-mail confirmation request</a>\n"
"                                        .\n"
"                                    "
msgstr ""

#: member/templates/member/account/login.html:112
msgid "Forgot Password?"
msgstr "비밀번호 재설정"

#: member/templates/member/account/login_log.html:36
msgid "You never logged in."
msgstr "로그인한 적이 없습니다."

#: member/templates/member/account/logout.html:17
msgid "Are you sure you want to sign out?"
msgstr "정말로 로그인할까요?"

#: member/templates/member/account/organization.html:24
msgid "You are already a member of organizations."
msgstr "이미 소속이 있습니다."

#: member/templates/member/account/organization.html:79
msgid "Send organization application"
msgstr "소속 등록 요청"

#: member/templates/member/account/password_change.html:92
#: member/templates/member/account/password_reset_from_key.html:79
#: member/templates/member/account/profile_base.html:32
msgid "Change password"
msgstr "비밀번호 변경"

#: member/templates/member/account/password_reset.html:25
msgid ""
"Enter your e-mail address below, and we will send you an e-mail allowing you "
"to reset it."
msgstr "비밀번호 재설정 링크를 이메일로 보내드립니다."

#: member/templates/member/account/password_reset.html:66
msgid "Reset My Password"
msgstr "비밀번호 재설정"

#: member/templates/member/account/password_reset.html:72
msgid "Please contact us if you have any trouble resetting your password."
msgstr "5분이 지나도 메일을 받지 못하면 저희에게 연락바랍니다."

#: member/templates/member/account/password_reset_done.html:25
msgid ""
"We have sent you an e-mail. Please contact us if you do not receive it "
"within a few minutes."
msgstr "5분이 지나도 메일을 받지 못하면 저희에게 연락바랍니다."

#: member/templates/member/account/password_reset_from_key.html:11
msgid "Bad Token"
msgstr "잘못된 토큰"

#: member/templates/member/account/password_reset_from_key.html:21
#, python-format
msgid ""
"The password reset link was invalid, possibly because it has\n"
"                                    already been used.\n"
"                                    Please request a <a href="
"\"%(passwd_reset_url)s\">new password reset</a>\n"
"                                    ."
msgstr ""

#: member/templates/member/account/password_reset_from_key.html:86
#: member/templates/member/account/password_reset_from_key_done.html:16
msgid "Your password is now changed."
msgstr "비밀번호를 변경했습니다."

#: member/templates/member/account/password_set.html:68
msgid "Set password"
msgstr "비밀번호 변경"

#: member/templates/member/account/profile.html:25
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: member/templates/member/account/profile.html:28
msgid "Fullname"
msgstr "성명"

#: member/templates/member/account/profile_base.html:24
msgid "SNS"
msgstr "SNS"

#: member/templates/member/account/profile_base.html:28
msgid "Email management"
msgstr "이메일 연동"

#: member/templates/member/account/profile_base.html:36
#: member/templates/member/account/unregister.html:47 member/views.py:92
msgid "Unregister"
msgstr "회원탈퇴"

#: member/templates/member/account/snippets/already_logged_in.html:5
msgid "Note"
msgstr "노트"

#: member/templates/member/account/snippets/already_logged_in.html:5
#, python-format
msgid "you are already logged in as %(user_display)s."
msgstr "%(user_display)s로 로그인했습니다."

#: member/templates/member/account/verification_sent.html:19
msgid "We have sent an e-mail to you for verification."
msgstr "이메일 주소 인증을 위해 메일을 보냈습니다."

#: member/templates/member/account/verification_sent.html:22
msgid "Follow the link provided to finalize the signup process."
msgstr "회원가입을 완료하기 위해 받으신 이메일에서 링크를 클릭하세요."

#: member/templates/member/account/verification_sent.html:25
msgid "Please contact us if you do not receive it within a few minutes."
msgstr "5분이 지나도 메일을 받지 못하면 저희에게 연락바랍니다."

#: member/templates/member/socialaccount/authentication_error.html:16
msgid ""
"An error occurred while attempting to login via your social network account."
msgstr "SNS 로그인 실패했습니다."

#: member/templates/member/socialaccount/connections.html:25
msgid ""
"You can sign in to your account using any of the following third party "
"accounts:"
msgstr "SNS 계정으로 로그인할 수 있습니다."

#: member/templates/member/socialaccount/connections.html:74
msgid ""
"You currently have no social network accounts connected to this account."
msgstr "계정에 연결된 SNS 계정이 없습니다."

#: member/templates/member/socialaccount/connections.html:83
msgid "Add a 3rd Party Account"
msgstr "SNS 계정 연결"

#: member/templates/member/socialaccount/login_cancelled.html:17
msgid ""
"You decided to cancel logging in to our site using one of your existing "
"accounts."
msgstr ""

#: member/templates/member/socialaccount/login_cancelled.html:20
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                                    If this was a mistake, please proceed "
"to\n"
"                                    <a href=\"%(login_url)s\">sign in</a>.\n"
"                                "
msgstr ""

#: member/templates/member/socialaccount/signup.html:16
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                                You are about to use your <strong>"
"%(provider_name)s</strong> account to login\n"
"                                to %(site_name)s.\n"
"                            "
msgstr ""

#: member/templates/member/socialaccount/signup.html:20
msgid "As a final step, please complete the following form:"
msgstr "회원 가입을 위한 마지막 단계입니다."

#: member/views.py:45
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: member/views.py:55
msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

#: member/views.py:73
msgid "Account Inactive"
msgstr "이용 불가"

#: member/views.py:132
msgid "Password Change"
msgstr "비밀번호 변경"

#: member/views.py:148
msgid "Password Set"
msgstr "비밀번호 초기화 이메일"

#: member/views.py:165 member/views.py:191
msgid "Password Reset"
msgstr "비밀번호 재설정"

#: member/views.py:175 member/views.py:200
msgid "Password Reset Done"
msgstr "비밀번호 재설정 완료"

#: member/views.py:209
msgid "Email Verification Sent"
msgstr "이메일 인증 발송"

#: member/views.py:218
msgid "Confirm Email Request"
msgstr "회원 가입 완료 요청"

#: member/views.py:228
msgid "Email Management"
msgstr "이메일 연동"

#: member/views.py:237
msgid "Login Cancelled"
msgstr "로그인 취소"

#: member/views.py:246
msgid "Social Network Login Failure"
msgstr "SNS 로그인 실패"

#: member/views.py:264
msgid "Connect with SNS accounts"
msgstr "SNS 로그인"

#: timesheet/models.py:18
msgid "Punch-in time"
msgstr "시작시각"

#: timesheet/models.py:23
msgid "Punch-out time"
msgstr "종료시각"

#: timesheet/models.py:29
msgid "Punch-in latitude"
msgstr "시작위도"

#: timesheet/models.py:35
msgid "Punch-in longitude"
msgstr "시작경도"

#: timesheet/models.py:41
msgid "Punch-out latitude"
msgstr "종료위도"

#: timesheet/models.py:49
msgid "Punch-out longitude"
msgstr "종료경도"

#: timesheet/models.py:63
msgid "Time sheet"
msgstr "근무시간표"

#: timesheet/models.py:64
msgid "Time sheets"
msgstr "근무시간표"
